點解互相鍾意就一定要拍拖

鍾意一個人 同鍾意拍拖係兩回事
點解互相鍾意就一定要拍拖
如果愛一個人 但唔享受拍拖 咁應該點？

同意 拍拖好辛苦

拍拖好撚多閪野，不了

如果得一邊係咁諗

另一邊唔係既

最後都係完

合約精神

係 太多責任 有時相處上有不滿果陣 因為愛佢所以寧願說服自己接受 其實自己都唔開心 好多問題其實只要單身就可以解決 至少可以隨心所欲 唔洗逼自己接受對方既不足 唔係唔愛佢 就係因為愛 反而令自己抑壓太多感受 造成更多煩惱

容易啲屌到

佢愛你就唔會介意你講出黎

唔拍拖咁最後呢個人消失都可以接受咪ok

係溝通都解決唔到既問題 因為唔係佢自己願意 而係佢都冇得揀 所以講出黎都冇用

可惜拍拖唔係淨係單純兩個人見面咁簡單

因為接受唔到對方同另一個人拍拖

咁佢知唔知你因為咁唔開心

如果相愛 要好好珍惜
世界咁大 遇到相愛既人其實好難
唔好比面前難題考驗到
只要一齊面對就得

我都唔知佢知唔知 但我覺得佢知同唔知都冇分別

岩既

真

咁我覺得你要問下自己，忍唔忍到一世都會咁？
講出黎最少都知佢有乜反應

兩個人 肯一齊努力
唔會話解決唔到既
但你覺得生厭就算啦
始終呢個世代充滿住既係誘惑
你對份愛冇信心 不如及早退出
睇你日後都會派帽

我可能太怪，但若果我真係好鍾意一個人，我會唔想同佢一齊，因為我承受唔到有一日大家會分手然後永遠失去佢⋯⋯

最緊要一齊面對
唔好自己諗
有時好易諗錯邊
但如果你諗清楚自己唔愛佢
最好都係放棄

有愛既就冇野解決唔到
唔愛既 証明你其實未玩夠
仲想自己享受世界
咁就自私d 面對自己
反正呢個世代 都冇真正既愛
充滿既係欺騙 背叛

作為比人害傷過既人
我建議係諗清楚自己對佢係點
有冇關心 有冇不捨 有冇願意為佢付出一世

如果冇 盡早散啦 唔好害人

依家咁既社會 你要預左佢呃你或你呃佢
時代唔同 拍拖要預左散
否則傷既會係你

所以一齊得嘅都唔太鍾意，真係好鍾意嘅就只遠觀而不可褻玩嘅心態，先可以確保對方愛自己多過自己愛佢，唔想沉迷於一個人度⋯⋯

怪就怪呢個世界太多騙子吧
但我寧願全心咁去愛 去受傷
好過自欺欺人